有冇人知泛民做咗咩？

好似冇實際行動促使封關！

人地25已出黎吊，你唔睇又屈鳩人

撤資
等攬炒

實際行動呢